鍾南山料全國病例本月中下旬達峰值 但不代表病例之後會馬上下降

國家衛健委公佈，全國確診新型冠狀病毒肺炎人數累計超過7萬2千宗，超過1800人死亡。

國家衛健委高級別專家組組長鍾南山預計，全國病例在本月中下旬達到峰值，但不代表病例之後會馬上下降。

他又說，目前武漢仍是關鍵，看來病毒還未停止人傳人。

彈出又彈入

未來14天十分關鍵

14日左幾多次

9up無極限